(kimkim請入) 到此為止~係咪你黎?

屌你今日睇睇下mv 好似睇到你!!!!!

我再沒勇氣向你講舊事

佢ig 好似冇再更新咁

有對比圖一張

冇睇佢ig

入黎未呀

金聲個sales

係，似唔似先

係幾似喎

有更新嫁，琴日先更新完

應該係啦

kimkim 入黎認啦

琴日佢先開完post 引人入去屌佢

我咪入左黎囉

嗰個係KimKim.

屌柒咗

所以我唯有改名

咁似但係唔係你黎

唔係我黎，我以前頭髪長過佢

係唔係見到佢就跟佢咁剪

唔係呀，之前我exex要我剪返男仔頭
之後都冇再剪過

點解有兩但負皮

你提得我多數得負評

咁你洗底啦

洗黎做咩？好似cv咁，花左就係花左